其實我哋係咪仲未有攬炒決心？

示威咁耐
都仲未動搖到香港既根
大部分地方仲好正常運作
我地既攬炒真係好流於表面
純粹個人感覺

過埋新年睇下點

有
點開始

點睇

未有，好多人仲想番工
可能供緊十層樓

真春袋·無人提？

後生嘅 除左民主自由 無野可以輸